（文宣新方向）全民口罩，全民抗毒

要客觀描述武漢災情既情況